請唔好忘記仲喺Poly嘅手足...

尋日區議會選舉
相信大家都會為成功踢走唔少建制派而高興

但請大家唔好忘記仲喺Poly留守嘅手足
我哋普通市民做唔到啲咩野
但我相信三百幾位非建制派準區議員
你地有比市民更有影響力去幫佢地

希望你地得到市民選票支持嘅同時
可以將大家嘅支持轉化為支持poly手足嘅力量
去poly聲援佢地 甚至帶佢地平安出嚟

可以嗎？

Poly手足唔係condom

佢地已經精神崩潰啦，可唔可以救佢地？

救理大手足

膽敢叫尊貴區議員以身犯險

想玩dq?

屌你老母

樓主係鬼

拉

救救理大30位兄第

立法會議員都俾人趕
區議員算係咩

推呀

Push

救救留守嘅手足先係正事

你估佢地係人大常痿咩

正經野先：
1. 6pm全港營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

Condom仔
等出黎比人拉啦